啱啱喺法國高級連鎖餐廳食扒食到成肚氣

嗌個雜扒set dinner要medium
條友竟然話唔得

名唔開了 廢事畀人話我打手

ching咁撚有米嘅，嗰間嘢好撚貴嗰喎，嗰次同條仔食佢食左個餐都食左我一日份糧

法國餐廳要講法文咖
你由落單果一刻已經錯咗，怨咩

你都唔讚人，梗係唔理你
下次話下佢well done呀，good job呀就得

是咪CAFE DE XXXXX 我上次叫GOOD JOB佢先明

但佢一嚟就同我講中文

你要主動講法文，唔係結果就好似宜家咁

下次會醒水了

咁啲氣好唔好食？幾錢？

打手

無開名唔算

delifrance 都冇扒賣既